北角海關總部有職員初步確診

#香港新聞 #北角 #海關
1529 北角海關總部有職員初步確診

777:WFH係不必實際

唔中圈套

Wow

XXX at 23F is just confirmed covid19 positive. Would Suzette and Martha please inform your officers at 23F to conduct the saliva test asap, they may stand by at home until obtaining a negative result. DO will arrange thorough sterilization accordingly. All DVCs may also release your officers stationed at 24 and 25F to conduct the test if necessary.